# moveToStart


Реализуйте функцию moveToStart, которая принимает массив и число n. Функция должна переставить n элементов массива из конца в начало.

Если второй аргумент больше или равен длине массива, то должен быть возвращен новый массив, порядок элементов которого совпадает с изначальным.

Функция должна возвращать новый массив, а не мутировать старый.

Примеры:

```js
console.log(
  moveToStart([1, 2, 3, 4, 5], 3)
); // [3, 4, 5, 1, 2]

console.log(
  moveToStart([1, 2, 3, 4, 5], 3)
); // [3, 4, 5, 1, 2]

console.log(
  moveToStart([1, 2, 3, 4, 5], 10)
); // [1, 2, 3, 4, 5]
```

```js

function moveToStart(arr, n) {  
    if (n >= arr.length) {  
        return arr.map(item => item); // Возвращаем копию исходного массива, если n больше или равен длине массива  
    }  
  
    const movedItems = arr.slice(-n); // Вырезаем последние n элементов из массива  
    const restOfItems = arr.slice(0, arr.length - n); // Вырезаем все элементы, кроме последних n  
  
    return movedItems.concat(restOfItems); // Объединяем массивы в нужном порядке  
}  
  
// Пример использования функции  
const array = [1, 2, 3, 4, 5];  
const n = 2;  
const result = moveToStart(array, n);  
  
console.log(result); // Вывод [4, 5, 1, 2, 3]  
  
/*  
Эта функция работает следующим образом: если n больше или равен длине массива, она просто возвращает копию  
исходного массива. В противном случае она перемещает n элементов из конца массива в начало.  
    Надеюсь, это поможет вам! Если у вас есть еще вопросы или нужна дополнительная помощь,    пожалуйста, дайте знать.*/
```